想學小號，有無介紹？

如題

邊度有得學？大概幾錢堂？

音樂事務處？